(圖)邊個真係燒圍網

where?

屯門掃管笏

Cls

又入示威者數

咩事？

福獨分子

有人開工啲人掉煙頭啫

唔好自己嚇自己
唔係乜都係自己人做咩
射催淚彈本身連木板都燒得起
燒著塊網有幾奇

真係燒都唔割
但單野好鬼

咩邊個真係燒 都唔關示威事 你咩標題黎

唔好亂入數

做得好

一單還一單

唔好賴得就賴

爬上去燒咩又想入數

where

問下都唔得

咪屈得就屈
垃圾po由佢沉

收到風係南邊圍班人同地產商傾唔掂數

又想黑化我地？

關示威者撚事？

地盤意外咋嘛

示威者撚會去個度咩
山卡啦到唔山卡

屌你咩 你個標題落到咁 冇做都比人誤會啦

收到風福獨做

做乜要講示威者

消息人士話係何君妖指示

不推文回覆大派用場

思路清晰

智障？
今日屯門撚有示威咩

七月鬼門就開
呢個擺明係地獄之火黎

收到風係班fucking佬做

肯定關佔中事啦

唔好推
都無證據

Where

快d放消息話係今日落嚟班福建佬做

好似係福建仔

唔好係唔係都入示威者數啦

誤導性標題
負皮 不推文回覆 上一頁

據報現場有藍衣人

我♥️香港

示威者去果度把撚咩

係福建佬做嘅

善用不推文回覆

金仔射核彈都係示威者叫的

屯門
咁唔關事了

負評
不推文
上一頁

開過個 post 啦
似係南邊圍啲人做

你問到咁梗係唔得

青山公路嘅野想入示威數?

負皮, 不推文回覆

放核彈都唔割

福建幫啲人去燒 話咩收唔到錢又盛

樓主請重新開post 落個好啲嘅標題

福建佬個誓師大會係認真

福獨來了

請善用不推文回覆功能

member]福建做既/member]

收到風 今日福建落嚟四處縱火破壞

你收皮啦
冇任何證據就唔好亂講啦
比如話中美貿易戰起因又係示威者引起啦

不再回覆plz

今日有啲乜野 入咗福建佬數先

今日屯門都冇人onn99 米推

member]仆街唔記得加密[/member]

善用不推文功能

fucking人咁惡

福獨做 不推文

不回覆

福獨派開始放火了

Cls 想係度開個咁既post 俾對家做文宣
屌你老母

收到風班狗玩鐳射槍嗰陣點著左

福建極端暴力分子入侵 仲點鬥

間公司咩底 係咪又勞資糾紛

光復福建 ！

地盤燒著野有幾出奇.....但燒得好勁已經升左3級火

實老屈

係何妖個仔
佢唔鋸佢老豆好耐

屯門 重要係掃管笏呢啲山旯旮地方 邊到關事？

好過份

咁你又咁問，咩居心心知肚明啦

你開個咁既po

消息人士

有咩都入鳩我地罪 痴撚線

福獨分子想入侵香港

福獨派定南邊圍

你老母臭西咪改埋d傻系標題拉

褔建佬真係勇猛過人

標題有咩問題？

不推文回覆

咁都想屈示威者

呢單野係南邊圍跟開唔好入福獨數

咪撚推啦

消息人士話何君妖指示放火後推落示威者到

福建佬一黎就出事 自己諗啦

有幾鬼呀，屯門都無人發夢，唔好學淋病咁乜都賴人

屌你老母你份人都幾撚陰濕架啵

係咪中資公司獨資果個盤?
記得果陣樓市瘋狂高追, 但佢都賣唔哂

標題別有用心，屌你咩

勇武

學驚突𨋢

垃圾標題

唔好屈得就屈喎

推

你個標題好有問題

有鬼人去個邊呀？你講到咁咩意思先
我同你講係福建幫做既 得未

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

咩事

好鬼囉屌

嚇撚死

你老母個bra唔見佐又係示威者偷？

發展商見呢排唔掂，想入保險佬數
自導自演

何妖指使

福獨咁快做嘢

核彈都唔割

邊個發展商

開呢個po係咩居心？

福建佬？

可靠消息福獨分子做嘅

福建黨一黎香港就做埋晒d咁既野。政府都有錯，比佢地落埋放火。拉晒佢地就岩。唔拉既話即係話警察都有份放火。好黑暗。

警察啲催淚彈射到咁撚遠

福建人痴撚線 不安

今日屯門都冇手足,同新界班鄉紳傾唔掂俾人尋仇炸赴

我表姐個老公個細佬收到風 話係福建佬做 話上次係北角被人打返轉頭條氣好唔順 班人已經癲晒架啦 大家要小心啊真係

OMA OMA 定係上源

回呢啲垃圾post記得不推文
屯門撚頭都見唔到個問黎唔知咩居心

警署咁多綱令人單心

標題黨

屌你係咪弱智
明知無可能係自己人做
做咩標題咁

就黎全港邊到火燭都關示威者事

閩獨人士

係有問題

收到風 政府做野

福獨班友搞事?

屯門係何君堯地盤

明顯係佢搵人做

咪撚咩都推
遲下係咪天災都關事

Block 得

屌你老母樓主 又話唔好入示威者數 又出d咁誤導性嘅標題

同黑社會傾唔掂數？

呢單真係唔關我地事架喎

唔似示威者

地盤燒焊著火炸

係呀，文宣左係對家先，777暴政同警黑勾結，無所不用其極，唔好天真。

福建佬真係做野

垃圾post 唔使再覆

block得, 死3毛

福建戰士痴撚線

咩啊 講到唔清唔楚
不推文！！！

樓主先入為主屈示威者

屌你想入示威者數？

痴撚線咩標題呀？

福建人

樓主有咩居心 咩標題黎?

係咪以後香港有火燭，就入哂示威者數?

你用下腦啦， 亂作標題！！！

政府出糧比樓豬 唔撚去查走黎連登問

on撚9

關我哋咩事

又諗住入示威者數
我話係你老母做都得啦
不推文回覆

唔係自己人做架
班仆街食煙咋

收到風福建佬做
燒完準備除褲屌樓主老母

3毛想入我地數？

中國佬

入地盤搞事你估易咩
咪玩野老屈

列作popo上網老屈案處理

收皮啦 咁都賴

識人係果盤到做
傻閪工人出事咋
唔好乜都上身啦

想屈？
不推文

又老屈

屌你老母 又屈呀？

果度都無示威

屌你老母

問你老母咩
好撚好玩啊！

咪推垃圾post啦

個位同返大陸燒無分別

搶住出post咩企圖?
福建幫同狗會唔會大鑼大鼓出post話唔關我事唔關我事?

福建獨立！
建立福建人的國家！！

屯門上源個盤燒 關我地手足咩事

福建社團個會長話聽日唔做野，
原來有玄機，
佢地係今日做野

都冇人話屯門，明顯唔關示威者事

咩野燒都唔割
邊到講話關事

福獨？

不割

[url]福建獨立[/url]

福獨

上源？

咪撚屈

不推文回覆！

仲以為狗屋著火 準備開香檳
屌你

明晒啦

屌你啦 你咁既標題咪即係比哂位人入？
唔知頭唔知路睇完仲唔覺得又關連登仔事？
有無腦啊？

不要推

懷疑係福建幫

收到可靠消息係福建獨立班人做

個網由中層開始燒，邊個手臂咁好力dum到上去
睇埋下面幾層
好明顯係內部起火燒出去，而唔係比人係出面縱火

點會燒呢樣

地盤意外火燭，唔關示威事

生豬肉post勿推
不推文回覆

咪撚再標題黨啦

分化撚

唔割

但唔覺得係示威者做

邊撚個得閒走入山卡啦地方

咩叫「真係」燒？
有人同你講過定點

福獨份子

大家覆還覆 記得不推文呀

標題講到示威者做有咩意思？
地盤話入就入？

負評

屌地盤關我地撚事
個標題屌你老味

中
國
建
築
萬歲

咪就係

起唔到貨啫

開埋個post名入市民數帶風向把撚咩

仆街，福建搞就自己搞啦，咪搞鳩香港

話唔割個班洗撚你唔割咩
屯門關我地撚事

何律師自首吧！

有邊個地盤未試過火警 基本野黎

想屈人？

按照警犬邏輯，一定係示威者喺樓下用激光槍燒著入面

屯門都無示威。。。

今日咁熱，自然著火有幾出奇？
唔係下下都係人為嘅

你講得仲有問題
點鬼法 俾證據證明
無就收聲

福建幫

反了反了，閩福建國

擺明拉示威者落水啦 標題撚

冇人去過個頭....

屌。。咪撚又入示威者數。。
無錢找工程ja ma...

咪撚屈啦

請善用新功能不推文回覆

福建佬

暴徒

屯門掃管笏黎

支持福建獨立

咪亂屈

屌你班福建佬玩到咁撚大

發展商同承建商都唔識分

福建幫一落黎就著火

負皮錯

咁都拉得埋一齊？

啱呀 用地獄之火過嚟清算黑警

下午經過見到幾個藍衫點火

聽到著火前有人大嗌 「學驚突𨋢！」
成件事好鬼

真係燒都唔割
但示威者沒到屯門

屌你老母唔好借d 意

好似係中國佬嘅盤

邊個巴打咁勇武

福建幫搞

福利朋友send出黎

叫人點支持
班暴徒同甲由

地盤要拍卡先入到架喎

班福建佬 自己做野姐下話

無錯
話唔定又係何君堯

block 3毛 已起底

又割

點呀今次班犬係咪話示威者用鐳射筆隔空點著個圍網?

有d假咁喎

一定係四年前已經開始燒緊

做過呢個盤
發展商萬科
承建商中國佬
天作之合，希望大火d啦

Fcheckd

on9 悶燒阿

咩都入香港人數

白衫藍衫唔見有人找數

收到風都係咁講

你囉

標題錯誤 -100

正確示範不推文回覆

白痴燒都唔燒個地盤啦地盤工煙頭燒著就真